秒回Telegram感情樹窿/R水吹

有心事唔知同邊個講好?
唔知點決定想搵人幫你分析下?
失戀想要人安慰?
同朋友嘈左交唔知點面對佢?

無論係咩情問題，都可以搵我傾下
當然R水吹都無問題

@sakitreehole

op巧mk

MK左係邊